---
title: Manettes Nintendo Switch sans fil
---





Nous allons voir ici quelles sont les manettes Nintendo sans fil officielles qui sont compatibles et comment s'en servir.

## Quelles sont les manettes concernées ?

Les manettes Nintendo Switch utilisables nativement dans Recalbox sont les suivantes :

* Joy-Cons

![](/migration-images/tutoriels/controleurs/manettes/manettes-nintendo-switch-sans-fil/nintendo_switch_joy-con_controllers.png)

* Nintendo Switch Online - Super Nintendo

![](/migration-images/tutoriels/controleurs/manettes/manettes-nintendo-switch-sans-fil/h2x1_lark2_03.jpg)

Dans les rubriques suivantes, vous trouverez comment synchroniser et utiliser ces manettes dans Recalbox.

## Et les manettes Nintendo Switch Online - NES ?

Ces manettes ne peuvent pas être utilisées dans Recalbox, chacune de ces manettes est reconnue comme un Joy-Con droit.

